正視聽：張大頭相係AFP記者影，全世界都睇到，立場出唔出都唔會有分別

推

推依個

有冇證據

真
藍屍唔會睇立場。
狗搵到一個source 就夠
所以根本無影響

自己上afp ig睇啦

大伯mode:

係咁既，我係相中人既大伯
本身係電視睇完CCTVB張相我認得好似我既侄仔，但係唔太肯定。
岩岩睇fb 立場新聞有個post 成萬幾個like,有條愛國愛港既藍屍whatsapp send 俾我，而家睇完呢張立場提供既相，我就更加肯定係。估唔到佢原來係甲由黎既，我要去舉報佢

附上立場新聞提供既圖

要對自己有要求，人做就可以我做，明知會害到人，咁樣仲講咩堅持

夠膽喺連登屌立場

如果學你講唔計政治立場
咁你有冇見blm打人放火既示威者都Blu樣？

三毛PR狗話係立場就係立場

pish

好清楚邊啲係應該做，邊啲係唔應該做！連本份都做唔撚好！

原圖出處喺呢度 係由個駐港法新社freelance記者影 基本上出得起錢就全世界所有傳媒都隨便用得呢張相

立場喺呢件事上絕對可以處理得好好多
但呢張相嘅特徵真係夠所謂親戚認得出係自己識嘅人 戴晒口罩同cap帽真係咁易就認到人? 去旅行之前唔小心走漏風聲俾啲三姑六婆知機會似係大好多

香港電台話學媒新聞影，可能賣相俾法新社

推呢個！

張相咁撚樣都可以認到人
我可以拜佢為神
利申:我睇過原圖
所以話blur唔blur樣都冇分別
如果立場blur咗樣,咁又係咪可以阻止到佢畀人認到?????

推呢個

D人好天真，當你睇到張相嘅時候，其他人都已經睇到仲講咩blur唔blur 不如話一開頭唔好Po？

佢地就係想連報都唔報

仆街冇帶手套
搵到刀就gg了

又臭蟲論，屌你老母，人地唔打你又唔打咩

當我block晒嗰啲批鬥立場嘅post

就發現時事台冇乜新post

立場處理得差就係差，點解要幫佢兜？

愈多媒體加快直接公佈張相，根本就係增加咗被捕風險，而家香港根本唔係法治社會；你影到港共犯法港共唔會拉，直接公佈示威者面目就係無形既助紂為虐。

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

唔代表立場可以唔打格，已經唔係第一次

唔好話人哋點點點，自己就跟住點點點，做好自己本份，應該遮 嘅就要遮！

其實唔係話手足因為立場自被捕
但要討論究竟立場或其實傳媒需唔需要打格

push

Push

蘋果喺理大一役公開義士嘅名咪又係俾你地屌到仆街 成班都鬥撚到同紅衛兵一鳩樣

應唔應該裝修AFP

有人有心想立場死 明顯到

風向

睇返立場個新聞，確實有寫係借人地張相

咁我都係傾向相信係有人衰on9同親人講，之後親人再睇新聞就估係咪佢，結果不幸歐皇bingo

啱呀，而家先黎割立場，傻咗？
又話核爆都唔割？又唔係佢哋第一個登
點解唔可以「做法唔完美，但可接受，要改善」

唔係依幅，有幅正面影

假設係無人/航空督灰既情況下，義士出境都好易中招
呢單野班狗一定即時全力mon實出境，有懷疑就拉左先算
肺榮炎下出境既人咁少，再收窄年齡，再重點mon住飛美英台，符合懷疑既人數分分鐘係個位數
再對下個上半面，甚至叫航空公司交名睇下邊個即日買機票 ，就中招
就算義士一早買定機票/航空公司唔交即日買機票名單，以上mon住只係資源問題
而加咁少出境有幾難？
當然大家都要防督灰

外國出相係冇責任，不過立場買返黎都最好打下格
又唔係獨家料

正視聽

張相係人都買到
屌立場真係嘥氣兼無知

睇見你呢啲教條主義撚就燥
屌你老母 累撚到人一世呀分分鐘
依家有撚人割立場咩 係大家想佢好 先屌佢叫佢做返好啲 下次blur 樣咋
如果割撚左嘅大家就唔會屌啦 你有無見人屌百份屌大公文匯呀
最憎你依啲撚樣唔撚用腦 求奇搬句口號當教條咁用 屌

出面幾撚多人割，盲撚咗呀你？
你唔割，唔代表其他人都唔割，似乎係你呢條撚樣唔撚用腦喎

原來又係熱狗

立場係有做錯 但一定係同路人

自己睇啦 屌你老母

戇鳩，一個半個post就話全部人都唔割？
代言人呀？一個post就代表成個連登呀？
割嗰啲唔見你攞出嚟講？定係你真係盲撚咗睇唔到呀？
同你呢啲高智商生物講嘢完全浪費時間

其他台d相高清過立場無人屌

但係如果係大伯篤灰
你覺得佢會唔會睇AFP

咁割果啲又代表哂全部人呀？
咁撚中意玩二分法 支那五毛定熱狗呀

你出去睇吓割唔割嘅人多啦！
哎呀，sorry，唔記得咗你盲撚咗喎
上面一早講撚咗啦，叫你出去睇呀

如果立場出相, 唔會咁快通晒天, 亦唔會咁快篤到灰拉人

沒多少藍屍直接SUBSCRIBE AFP

面對現實啦

立場絕對有份做成呢件事

幫推

咁你貼出嚟望吓

單機啦，柒頭

屌個post一個blocked user都冇

屌 話咁快就block一個

p

就算係側邊相，始終都會增加前線被捕同入罪既機會，立場一定責無旁貸

咁你不如直接叫立場做民間團體啦 唔好稱佢做新聞機構

仆街啦立場，舊年屯門行山啲手足佢咪又撚係個個影大頭，黃大仙定九龍灣裝修地鐵開埋live添，屌鳩過佢唔止一次囉，你幾時有錯覺立場新聞係路人？ 從來佢都只係中立，蘋果就真係同路人啦

一定認到嫁....

如果係同路人 割唔割立場都無所謂

高清影手足大頭都可接受？

屌你老母你咪撚扭曲我意思

我係愛得深屌得甘

唔撚係要割呀

你醒未鬥黃撚？

大家都屌咗成朝啦
不如討論下 下次立場點樣可以做得更好啦

睇下港台就做得好好
張相睇細節就知係同一張相黎
個港台就借咗學媒張打格相黎用

立場又想做到傳媒做嘅野
又唔想同路人有期望落差
不如學下港台啦
做人咁守規無用㗎 走啲精面先得

Mon po狗多唔係第一日既事
一出事淨係識狂開po猛叫人走果班有冇覺得自己今次累撚死手足？
定係選擇繼續自我安慰話係親人督灰？

冇錯，張相係出左街
我覺得立埸冇必要增加張相傳開去比更加多人睇到既機會
情況就好似你見到有人係前線冇戴罩但你依然會過去幫佢開遮一樣，你唔會覺得算啦，反正佢都比人影左，遮黎都冇意思
利申唔係想割立埸，但有錯就要檢視，下次起碼都就Blur下，起碼唔會有位比人入做幫兇

咁黑警執法你都無聲出啦
唔好講乜野把槍舉高少少先開槍呢d 咁天真嘅野啦

Exactly
立場唔需要為左拎所謂既「新聞自由」光環
而去出賣同立場既人

仲有火角火魔高清相
平時夜晚做直播就濛到仆街
一講到影手足相真係冇第二間可以清得過立土竹

你屌就叫屌得深愛得甘
人地屌就叫割

如果我同相中人好撚熟
佢就咁戴個口罩我都實認到佢

其實唔駛割，但連屌都唔得？咁講咩改善

咁都有得對屌

不過立場真係可以做好啲
起碼啲相spread得慢
都有可能可以幫手足爭取時間
利申唔會割

藍屍傳緊既 係呢個角度
影晒正面

白粉報都係用呢個角度

寫到明係有線電視

咁都賴立場?

屌你老母義士依家講緊坐十年起跳
平日識屌藍屍CCTVB影大頭就話私了識開遮陣，大部分本土傳媒都識落格，依家屌立場叫佢地改就係PR？你地係咪傻撚咗？

再推呢個

麻煩大家有時間report呢個channel

入面po哂手足相同家長車

你係張相入邊已經見到有5-6個記者影緊 點可能包得住

屌左咁耐，以下整理目前有乜吉狗相係出左

TLDR:
好撚煩，立場可以有更好做法
但元兇唔係佢，我不割

傳說中嘅cctvb live正面相 (由on9cc quote出)
個人覺得雖然唔清，但叫做認到

傳說中嘅立場冇打格，算叫由其他外媒流出左先
個人覺得有打格最好，但買人credit可以隨便edit人地嘅相？

以下係支那01出嘅相，一樣嚟自AFP

以下係最佳示範

p牌出唔到post有冇得pin/幫我出post

帶口罩點會認唔到
我同一班師弟係街上相遇,有差不多10年冇見
最後見到佢地大約十四五歲,十年後發育晒個樣同身型點都有變
當時大家都帶晒口罩,著便服,但都一眼就認出黎

成堆萬年ACCOUNT突然一齊上水要屌到立場死為止

好撚多五毛想搞鳩立場

你都痴鳩線
自己做得唔好
跟住就話人哋都係咁

心

紅藍媒有出大頭=己方都可以出

呢種臭蟲論我比100分 原來立場同啲紅媒一樣既

龍門任佢擺，飄移境界咩
同埋我而家唔撚係同你鬥黃，係直頭叫手足小心。 媒體中立係天職，蘋果 傳真社同埋嗰幾間網媒先係同路人。你要係立場鏡頭面前做高危野/幫立場谷人氣係你自己嘅事，唔好害死班新血。
信得過嘅只有自己人

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

分享自 LIHKG 討論區

入去睇下想諗下自己有幾on9

其實你地有冇認真上過藍絲group
人地除左無用立場張相 而用有線張正面相揾到佢真人張相

唔明點解啲人講到立場無出到張相，就全世界都影唔到咁

唔好亂估住，未有人知佢大伯點知佢係手足

第一張圖係出自TMHK

有時D傳媒好on9咩都唔做直接放上網
搞革命第一時隊班追住人影傳媒先阻頭阻勢

只要搵人帶下風向話立場出相害死人
就成班跟住插立場

我跟110#跟no9cc講嘅quote
我出到post會加埋你呢個汁

根本立場未出前已通天

其實點解會咁快比人認到得半塊面

發夢都試過2~3次....一秒認到...

同意，有pr帶風向
其實藍絲Facebook group神早post哂相+片

up

真

yes

影到後頸產青頭髮有胎記呀

得班分化L係度屌
d弱智又係度加把口

Pish

Done

根本就係咁簡單

講真，立場張相咁嘅角度，佢老母都唔會認得係自己個仔啦

其實立場個張原相係咪afp個張 啲人好似講到影曬大頭正面

咁屌柒APF同白粉報

True 我睇立場張相已經係第2次
第一次個記者係幫佢畫咗黑色但無遮晒 唔記得邊間

屌你老母啦老豆搵仔有晒班狗資料，你貼出街班狗咪照搞你，黃屍連狗都不如。

唯有講句，再無下次

咁有線都要屌

如果淨係睇立場張相
有影到佢頸後面個胎記
一放大張相其實都幾顯眼同易認

推返，5毛又準備分化立場

痴撚線屌都唔得
就算未必真係關立場事 係咪都可以做好啲
根本所有post過手足張相嘅傳媒都要屌

咁法新社影咗就冇辦法 其實應該去信法新社叫佢哋做嘢小心

九龍灣係香港01喎 你係咪搞錯野啊

嗰個直播好似係BBC都有影到喎

所以我話記憶可能有誤，記得係3個字嘅地鐵站，可能係黃大仙。 地鐵站名唔係重點，重點係我好撚肯定立場有份，因為我記得呢次係我第一次公開係立場fb live屌鳩佢，屯門行山嗰次係我朋友事後話，見到幾個朋友係山路樓梯除左口罩抖氣嘅大頭，我就翻去立場fb再屌。印象深刻，經過呢兩次我就唔撚再當立場係自己人，你睇下立場最新篇文依然堅持中立，同啲大愛左膠fa撚無分別

To 屌過立場既ON9仔
好心你地用下個腦 唔好成日比D PR公司帶住走 鬥乜撚野黃到底?

我之後都唔撚課了
打格咁基本都唔識都有人幫
如果立場唔打格係岩，咁即係蘋果打格錯啦
課金仲要俾人屌
on9